Membres du groupe: Thibaud Duchoud, Mario Ferreira, Jan Purro, Benoist Wolleb.

Répartition des activités:

\begin{itemize}
\item \textbf{Chef de projet}: Mario
\item \textbf{Responsable des normes et procédures}: Mario
\item \textbf{Représentant des utilisateurs}: Benoist
\item \textbf{Responsable des tests}: Mario
\item \textbf{Responsable de la configuration}: Benoist
\item \textbf{Analyste}: Thibaud
\item \textbf{Architecte}: Jan
\item \textbf{Programmeur}: Thibaud, Mario, Jan, Benoist
\end{itemize}
